星期一降準，到底會升幾多

就快有得食267熊

升-1000

聽晚先發功啦

妖，又燈

美人輪

仆街我買得3-4手

升

meh number?

差價係咪好大

G持

好彩星期五蝕住走左隻熊

升40000點

有冇牛

我諗快牛升返上3幻3左右做雙頂

又打救熊軍

死啦入咗熊

同睇267 齊齊上

又降準了，無招喇？